
Смерть однажды устанет ходить за мной по пятам
Если я погибну — то точно не за металл
Сколько б я ни заметал за собой следы
Она пытается забрать меня молодым
Когда рассеется дым и поутихнут крики
Станет ясно, кто был рождён, чтоб стать великим
Вопреки стараньям завистливых и тщеславных
Дарить надежду людям по-прежнему есть в планах
Вниз падать рано, мы еще не коснулись звёзд
И впереди еще не пройдено тысячи верст
Я не верю в миф, что вся война ради мира
Нас учат жить по принципу «Не твоё дело — иди мимо»
Город не прощает ошибок, этим и прельщает
Здесь один шаг от вещих снов до завещаний
Но всё, что было отдано, когда-нибудь вернется
Светом звезды по имени Солнце
Я не знаю, что меня ждёт за поворотом
Если каждый квадратный метр ваших душ продан
Этот огромный мир так и норовит сломаться
И ему дела нет до моих мелодекламаций
Дело не в овациях, а в искренности их мотива
Я видел всё это воочию — и мне хватило
Вечность необратима, и она всех нас ждёт
Мы все когда-нибудь на землю упадем дождём
Я убеждён: ничто не происходит просто так
И как ни странно, мне по вкусу эта острота
Исход очевиден, прелесть соблазна в запрете
Дурак отыщет опечатки даже в Ветхом Завете
Ветер дует не в мои паруса
А я совсем не тот, кто будет под чужой мотив плясать
Но всё, что было отдано, когда-нибудь вернется
Светом звезды по имени Солнце
